# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-09 13:47+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-19 02:51+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:46
msgid "Tor network"
msgstr "Tor 網路"

#: applet.js:50
msgid "Rebuild chain"
msgstr "重建鏈路"

#: applet.js:82 applet.js:143
msgid "Tor disabled"
msgstr "Tor 已停用"

#: applet.js:88 applet.js:107 applet.js:126 applet.js:154
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: applet.js:88
msgid "Unable to parse "
msgstr "無法解析 "

#: applet.js:107
msgid "Unable to open configuration file "
msgstr "無法開啟設定檔 "

#: applet.js:121
msgid "Process launched."
msgstr "處理程序已啟動。"

#: applet.js:122
msgid "Tor enabled"
msgstr "Tor 已啟用"

#: applet.js:126
msgid "Unable to start Tor: "
msgstr "無法啟動 Tor："

#: applet.js:142
msgid "Process closed."
msgstr "處理程序已關閉。"

#: applet.js:154
msgid "Tor is not running."
msgstr "Tor 並未執行。"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->showNotifications->description
msgid "Show notifications"
msgstr "顯示通知"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->showNotifications->tooltip
msgid "Show notifications when the Tor network is turned on/off."
msgstr "當 Tor 網路開啟或關閉時顯示通知。"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->torPath->description
msgid "Tor location path"
msgstr "Tor 路徑"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->torPath->tooltip
msgid "Specify the command to launch Tor."
msgstr "指定啟動 Tor 的指令。"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->torrc-page->title
msgid "Tor settings"
msgstr "Tor 設定"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->applet-section->title
msgid "Settings for applet"
msgstr "小程式設定"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->applet-page->title
msgid "Applet settings"
msgstr "小程式設定"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->torrc-section->title
msgid "Settings for Tor"
msgstr "Tor 設定"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->configPath->description
msgid "Tor config path"
msgstr "Tor 設定檔路徑"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->configPath->tooltip
msgid "Specify the path to torrc file."
msgstr "指定 torrc 檔案的路徑。"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->runAsRoot->description
msgid "Launch Tor as tor user"
msgstr "以 tor 使用者身分啟動"

#. tor-button@shatur->settings-schema.json->runAsRoot->tooltip
msgid ""
"Launch Tor with polkit as tor user. Needed if you don't have permissions to "
"launch Tor as normal user."
msgstr ""
"透過 polkit 以 tor 使用者身分啟動 Tor。若無權以一般使用者啟動 Tor，請啟用此選"
"項。"

#. tor-button@shatur->metadata.json->description
msgid "Applet for Tor network management"
msgstr "管理 Tor 網路的小程式"

#. tor-button@shatur->metadata.json->name
msgid "Tor Button"
msgstr "Tor 按鈕"
